你哋食得落幾時多歲嘅女？（假設條女係中上嘅）

請講低埋自己歲數

我幾大： 25歲
食得落：36歲

43

35

巴打咁驅風呀

棋靈王巴打

召喚棋靈王

你食36 佢35你驅風過佢

30
34

24-28

+12

睇條女咩質地囉
周慧敏咁 我都屌

條問題就等於100公斤鐵定100公斤棉花重啲一樣
100歲既中上都係中上 但現實係唔會發生

你弱智？

食得落頂盡38

羅霖

你就真係弱撚智喇
問個on9問題仲要1999
繼續ff睇動漫啦死毒撚

老羞成怒玩人身攻擊？

我 25

只會食得落
一 80路
二 FBI is watching you

25-38 太細唔好食

10歲

白髮前都ok

最近食左個35歲唱歌老師。好似俾人強姦咁

不過我鍾意

我21

最細12 最大32

利申未試過，仲係青頭